咩係你知我知嗰個單丸佬都知？

hk no money

佢單丸同奶共

單丸佬都知

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是徐

孤睪的歌手